坐在尖東站

香港人的速度簡直可以問鼎世界最快
餐廳都唔洗擺間係度，成班人都係路過買個包就開工。
而我呢啲小毒毒就
坐左係p個張登度heaing
比較印象深刻既係有一個外國人慢慢由唐記行到p2，佢行過去前已經有三隊人駛過了
唔明咁撚熱天啲男士都可以個個著長袖裇，太勁了
重點黎啦
到底要點吸先令人覺得我自然呢